請問這裡有無負責人?

想問連登負責管理嘅人係咪諗住無為而治, 乜都唔理, 由得個論壇自己run?

站務台咁多post, 鍾意就抽一兩個答, 平時就潛晒水, 由得啲人晌度嘈交, 咁要個站務台嚟做咩?

吹水台有條友叫9527, 成日晌人貼女相果陣無端端貼一位唔知係乜水女性嘅照片, 貼足幾個月, admin理都唔理下, 搞乜?

有人晌時事台玩起底, 貼咗講嘢唔啱心水版友嘅相出嚟, 得閒就拎出嚟貼下, admin又係理都唔理下, 又係搞乜?

係咪搞個論壇, 然後由得啲人自己嘈到拆天, 咁就係好事?

係囉 之前有人洗版都唔理

唔係潮文負皮

又係冇人覆, 係勁嘅.

幫推

有冇link睇下乜事?

你講個9527定起底先?

cc台被起底係講緊邊個？
其實d「起底相」有冇一幅係真都成疑問

推

9527 d post無晒 bam左?

隻人肉錄音機煩到嘔